[hehe]嚟呢度搵男朋友11

爆

LM

邊個係哈爾，其實

依個真唔可以係到爆

小櫻花❤️❤️❤️

有無小菊花

hi

Tg小編小編靜靜雞告訴你

姑娘 話比我知啦

你又唔搵我

唔好咁喇

怕醜

怕乜嘢啫

又老又醜
廢事俾弟弟彈鐘

得返1%電我地再見啦

我仲醜

你張相巧性感喎

我最醜

王大陸唔醜囉

我想知你把聲係點，係咪好gay

點先叫gay

好高音，雞仔聲，一種感覺呢

好似你咁

你想點知

叫電腦送飯比係你

約我啦

應該唔係，應該無冒犯人啊

我都想知

你唱首歌俾我聽

sor
我當咗你係我愛人

追開個團出新碟，要慶祝下

院友
你記性巧巧

是

你幻聽？

我係wor

繼續LM

我是茶壺 肥又矮呀

話說我係咪幻聽
你又話無電嘅？

真係有聲

Gay唔gay

一齊啦

唔夠gay lor
鐘意人哋用gay聲嗲我

埋堆一齊食

把聲好L好J既頭大大

嗲還嗲 乸型還乸型

瘋狂彈人鐘既頭大大

Sor 我會訓練下自己

聽過我把聲未？

出離請食飯

小櫻花係咪演唱會苦力呢

矛錢⋯⋯⋯

請埋我

好叻啊

㖿～～～～～

好有畫面

你喺邊

熱咖啡，為你沖到灑

好衰架

一杯飲過再一杯

限時

Jo咩喎～～～～

等me

姑娘係JY 粉？

U always 打擊me

小櫻花今日大一歲lu

係琴日

33定34 now

Sor 人渣左，對唔住
無得del post

36

係

你大我兩年炸喎

磁性

講左啦
我有無🎁俾你既

D人話我把聲好磁性

呢度最醜係我

自己問自己？

*又無

30

係毛毛有興趣嘅哥哥wor

想養

應該係小櫻花唔開心喎

好想一齊玩

買唔買得過？
不如我玩街頭健身先平平地低成本

點解

買黎同條仔屋企玩

隻驚又幾過癮

有仔

我唔送生日🎁俾佢lor

冇買完就會有

上面記得用番不推文

以前買衫緊得漲，d人話買完就減到肥

大隻仔都係著細碼

問題係個肚

唉，你Bad

不推文

你吸引

買細一個碼？

Correct

大陸肥仔通當凸肚
攝衫polo

喊緊

以前playlord 買恤衫既回憶
後生唔識架啦

洗唔洗cop番段嘢過離

睇落fit d？

Playlord恤衫slim cut

你都有咁上下年紀

同你差唔多

點解要喺嗰度買恤衫？

No reason

好

22歲仲係處正唔正常

我係咪老得滯，點解我聽唔明嘅

中央圖書館？

點解要覺得唔正常？

你A0?

你不是一個人

Super normal

成世都係處呢？

不能太急

悲

可以成為千年大魔法師

讓我為你解除魔咒

給我一杯忘情水，好似好d

點解？

19仲係處

睇緊talk show

順口啫

32歲仲係處正唔正常

今日有show睇？

係真唔係阿...

正常

杜汶澤？

估唔到

好假
但祝福佢好快搵到自己心目中嘅另一半

你邊part處啊

係呀 識唔到朋友

我有唔少fd 15已經享受過人間極樂樂

而家d小朋友

衰11wor宜家d大人

勇敢啲主動啲

報驚了

太勁

真

近半年part part 都係

半年

*決

好難識到啱傾嘅人 其實你地識人係咪有一半性格都係好奇怪

我哋都係見到對方肯同自己傾計先夠膽開口

番到香港冇得食

+1

+2

識食
半年應該緊返

你平時有自信嗎？

要唔要try try

我覺得無咩唔同
直果邊其實都一堆奇怪人
真係撞啱/你識得多唔多

驚滿足唔到你

禾都係呀

無咩，我係一定要人主動示好先會同人熟

試試又無妨

咁計處架咩

我今日係

每天早上，我們的人生都從新開始
好似係

巧傷心

邊度都有性格奇怪嘅人㗎啦

你會唔會遺憾你因為咁樣識唔到新嘅朋友？

做乜笑禾

你咁靚仔大把人要

院友我地都係番床訓啦

巴打你好mean
二次傷害禾

得
冇人要？我要

要唔要埋me

同一張

瞓覺前記得要痾珠珠

係屙噓噓

佢係我隔離床

我瞓單人房

支持

佢係單人房喎

呀姑娘冇同我換片

自己換

你同私家看護同房

訓單人房 但係成日有人上去借電腦？

好彩唔係瞓中央圖書館

借電腦唔使過夜

好想搵啲真喺純識frd嘅谷入下 好多都係一黎就玩 我覺得太快 其實係咪我問題

借電腦順便幫手謄文

唔係，係佢哋太過猴擒，肚餓咗好耐

我哋呢度好pure
多啲同我哋傾吓偈啦

Many pure

依到冇tg group
Po2講到11都未開

會，
但一嚟以前有陰影，比人蝦大
第二係我本身係d好鍾意自己一個嘅人
好想有人陪嘅時候捱一捱就過

我係本po最pure既小櫻花

呢到個個都好pure架

我信

仄

不了

你都好pure牙

你太pure

（其實我開過

可能開左冇人加我入去

院友，你再講大話
好快假牙都會甩埋出嚟

唔侵禾玩

1 咁你係咪因為以前有一啲印像比較差嘅人對待你所以你而家對其他人有咗先入為主？
2 因為長期已經練成可以習慣一個人所以冇動力去認識新朋友？
3 萬一突然間想要一個人陪你都好你都可以自己捱過？
4 會唔會主動識男朋友？

我唔su係咪真係有人想開嘛

你地係咪認真架

明明就留左好耐

留咗都冇人add

我同你好似鍾意自己一個生活，成日比frd子話我毒撚，但我又好鍾意出街玩

我返嚟啦

自己一個出街？

毛毛

我本身仲要驚嘈交
所以好多野我都寧願自己一個做，費事煩費事討論

其實自己鍾意咪得囉唔駛理人點腸

怕社交怕鬧交
會增加不必要嘅壓力

係丫 去旅行都試過 不過未試過自己一個食放題同去主題樂園

最鍾意一個人去旅行

又係你呀塵生

係咪真係開gp架
一陣開咗又唔睬me

一個人旅行 食仔都方便d

Sad but true

Lm

yup
是但啦，之後再算

好啦毛b
聽你話

點解冇哂人嘅

幾時攞隻樹熊嚟睇吓阿

HA

乜野

sor

同學/同事
初時係朋友
慢慢有啲feel 就一齊咗

?

App好難識人 一係傾傾下 大家就唔想傾落去 一係岩feel既就唔搵我

我都係
係forum好處係大班人一齊無咁老尷
每人傾番d自己擅長嘅話題
唔怕空氣突然安靜

心跳回憶

App = fun

但我依然會令大家dead air

要

爾

我屌

會唔會斬埋其他野㗎

應該唔會

咁我無份呀？

我唔要喇 俾你喇

留番比你

唔使啦
佢彈咗禾鐘
禾繼續做孤獨老人算

怕這雙手一失去你 令動作顫抖

佢都彈左我⋯⋯

我等左佢成晚

咁返嚟劍橋啦

#metoo

連豋式開頭
吹奏對方

成間老人院都俾頭大大彈過
可以告佢虐老

你最初答應過我什麼

比男神彈心甘命抵阿（M)

大家M

救完你係咪以身相許先

喂
一人一句
救救頭大巴阿

你似係跣佢多啲喎

瓜分佢

我一三五 其他你地分喇

綁佢返劍橋

個頭咁大可以分到幾份

我要星期四，其他你地慢慢~

頂，覆錯文阿

一日夠喇？

你剩低3日要分比唔知幾多人wor

係咪可以要晒7日先

你咁貪心
因住俾人滅口

冤枉阿
有人教唆我架

法官大人係邊

7日都係我嘅！

好似去咗搵男朋友

你見唔見到我上面mark左 一三五？

行開啦

你死開

佢246for哈

我忍唔住笑咗

人哋有話要你咩

夠無話要你

135應該要休養吓驚佢真係移動唔到

可能聽朝起身早個po已經爆咗

頭大大

行開喇

當住係我嘅得唔得

唔得

咁你揀邊個

你係咪揀先

係佢揀我...唔到我揀人

佢從來都冇考慮過禾

頭大大今晚到底彈左幾多個人

我覺得好似睇緊韋小寶

小的不敢阿男神

你似收兵多啲

恭喜頭大大榮登本po男神榜首

sakula與珠珠之爭

賀

咁夜都唔瞓，姑娘，閙啊。

早晨，各位巴打

老公

你唔係俾人掟左去哈爾濱咩 清

星期六都咁早

陪老母飲茶

我習慣工遲起身，放假早起身

*返工遲起身

廿四孝

你唔係我老公

早晨

早

去做gym啦

約左教練1點

你叫教練揸下你個pat問下夠實未，問下點操實d

求問
如果唔打機唔行街唔做gym假期有咩做？
睇片睇到悶...

搵啲嘢學下

都好
之前有惗過讀日文
一直都的唔起心肝學

我學緊呀
要好勤力溫書
冇得懶

努力溫書嘅水瓶巴
好正

我想揸佢個pat多d

我頂多試過一人邊爐

點解sakura咁有米請pt

醒完又瞓返好攰呀

為進軍日本市場努力

叫左你打少d飛機架啦

訓唔夠唔高架啦

搵日本仔玩

冇仔吖嘛 咪要自己嚟

揸lor，我諗佢唔會唔繼續做你生意既

做尖囉
都去左兩三個鐘
返到屋企睇下海賊王 追返啲動畫 咁又完左一日

你揾啲有字幕嘅咪得囉

你哋好意思要個伯伯做咁多嘢

伯伯個pat生得靚唔靚

咁重口味，60代70代嗰啲呀？
香港冇人要禾
學下日文睇下有冇日本人好心要咗禾姐

悄悄話

毒撚一個人食日本嘢做lunch，就圍好多靚仔大隻仔，全部無我份

needless to say la
我哋係男神呢，好似係海格力斯咁身形

*我哋既男神

我講緊櫻花巴係我哋共同既男神

yo
眾神的誕生

要有性鬥士保護我哋既男神櫻花君

this post is gay

八十路

好似d女人比錢做機減肥一樣

院友
我未有咁老囉

搵埋我食吖嘛傻豬

我唔鐘意等人，想食就即食

你不如試下部消脂機同二萬下sit up，試完話我知好唔好

終於彈我鐘

我係紅磡食，你飛呢？

好寸

我頭先係德美食，有無食過？

有不過我食尖沙咀嗰間多

我都想有成班同學仔，一齊係食lunch，一齊係更衣室換衫

有我同你咪得囉

毛毛真係好進取

前題係你班同學仔好好J

鳩噏唔洗followup

我都驚葉公好龍

諗左一陣先醒起咩意思
係app成日都係咁
所以俾人彈鐘得多

其實我唔係

做咩又擺我上枱

都想買

幾個月前先買完2依家買好似好嘥嘢咁

我跌左個1

渣㗎

Smith 巴諗住比錢比我試？

Facebook 我見有免費or低價試第一次，你去試下睇下有無效，會唔會搞到內出血咁

想我死

唔係既，我覺得安全既，不過我細膽。
覺得櫻花巴應該好夠膽試新嘢

好多人過海第4個站就爆車

不如一齊去

咁你咪見到我個肚腩

可摸耳比禾初下肚仔

恭喜一對新人

揾日啦

唔彈人鐘啦

我彈你個鐘仔

起身啦？

晨早起左番工喇

快啲收工出嚟做大聲公啦

第一次見佢冇彈鐘

學鳩毛話濟鳩up無follow

廢事俾你彈先咁講啫

葉公好龍
我都係專心上堂算

你上堂？

耆英興趣班

整長輩圖個d？

我岩岩聞完春袋

真係有得聞㗎？

你又上過？

係咪個個你瞓係到舉鐵，佢幫你扶個鐵個個動作

我電視睇過喔

係袋底臥推

即係又彈

原來有名架
會唔唔小心做左sit up

唔係既
我都好想一次減幾cm，好快變男神

你變咗男神之後
我可唔可以上你屋企借電腦呀

又想比人彈

對住男神要進取啲

我都想

比男神彈鐘彈到有心理陰影

想睇櫻花陰暗面，好配合佢個mk型像，遞癈工業風

你想知咩 係到就鳩噏 ，真實係長期西面時毒撚

想知你有無異形紋身
鐘唔鐘意kinky嘢

覺得你好似好襯工業風d嘢，個d工業連身衫

呢到好似個個都係毒撚

爭飯食吓話

我d紋身全部都係QQ野
咁睇你kinky野指咩啦
我最多都係著工人褲

工人褲

但係我太矮

呢個 model 都著得唔靚

我都唔靚架

你鐘意日系？

唔通個 model 就係你

冇話特別鍾意日系，平時返工都係求其著

唔係

唔爭啦，俾哂你
尋晚爭完今日又爭
伯伯累了

水瓶巴

我呢

Friendzoned
你ok 嗎？

唔緊要啦，返呢老人院，好多巴打陪你

Hi 頭大大巴
你冇俾啲後宮分屍呀？

姑娘，我係港島人呀
不過啱啱食飽咗

我okay既
都已經28歲
過多排再睇下點

嬲咗

抱抱

hug hug 乖
仲有成個樹林

我係港島now
雖然食飽左

摸摸頭仔先

咁你應該幾fit喎

我仲係到丫

靚仔冇本心呀
仲摸

幾fat就真

我有本心啊 隨便摸

唔好啦
你要做姑娘架

花心男不了

花心都可以係真心

介意d咩？

未有仔仔之前我係唔會自殺㗎

如果條仔係popo，你接唔接受到

不了 唔俾狗屌 唔做水炮車

圍爐啦 姑娘

專一好緊要

但專一既人好似好難揾

未搵到
就嚟由劍橋搬去寶蓮寺算

想轉去食和尚

光頭不了

呢度有一個

去修道院

無端端落街買左個黑森林蛋糕

又話減肥

唔爭氣

食唔食得哂？

食左少少

買咗一大個嗰啲？

小型生日蛋糕

想再養大d個肚比禾初

想同你玩泰山壓頂

會唔會壓死me

壓到你淨識啊啊啊

大家安全？

生日蛋糕正呀買幾多都食得曬

今日我生日......

......巴 生日快樂
又一個天蠍

水瓶bb

又呃人

啊
啊
啊
啊

生日快樂

好悶啊

多謝

x2

生日快樂
標點符號巴

下
我俾佢呃咗呀

多謝定定

唔好嬲

咁你食200個黑森林蛋糕就當無數啦

恭喜一對男神新人

好呀
喺咪上嚟你屋企食。。？

睇緊Netflix

做乜唔開心呀

推介？

pose?

Thanks

Rotten
Daybreak

塵巴冇嘢呀嘛？

好後悔點解自己咁煩咁唔信你 最後你真係走喇唔比機會我 好唔捨得你

好大方

到時早d到

即係認咗啦

咩事

傾下？

喺度圍爐啦

睇得多呢啲po 睇到個人都灰咗

其實未一齊 佢都話咗想了解下先 但我已經chur到好似佢條仔咁 日日都發佢脾氣 我諗佢頂唔順我喇

可能佢想惗下先呢
你仲有無搵佢阿？

有呀 打咗千字文 佢想我再冷靜吓諗吓先

大家都cool down下先啦
呢d位係要d空間

感覺掛 佢諗嘢好成熟又會肯聽我發牢騷

你今年貴庚？

25

發牢騷呢度發啦 但佢依家點？嚇走咗？

都有應吓我嘅 希望會肯比多次機會我啦好想再見佢呀

新人留名

嗨

唔知返到屋企就咁

真係cls

支持

拉

早抖

櫻花咁早既，早啊

晨早放閃可恥

一瞓醒就見到啲咁嘅嘢

拉

好多人都掛住毛毛架

你掛唔掛住佢先
助攻

喂呀

早啊

同年

你唔掛住冇用架

有人掛住已經好好㗎啦

推介大家多飲奶
解毒強身兩相宜

我都掛住you架

爭唔過男神之首
我都係番出去先

曲線被彈

其他維他命b12多嘅嘢都OK
牛阿肝阿之類
可以幫身體代謝山埃

巴打你好識養生呀

做尖d pt一除外套原來好大波

睇得多減肥書

又有有錢人出離曬pt
可唔可以借我摸下

D pt行黎行去好難睇唔到
利申 我都無錢請

我有教練對波圖

我要睇

圖

你明明就睇左

以為有新野

佢ig唔po野

我想睇教練個樣呀

搞錯下次問下佢

好靚仔⋯⋯⋯⋯

我冇比你睇過咩

矛

矛理由既

好悶 tg: smalltalkk

悶就食嘢啦
我食緊薯片

岩岩做完hea gym

好熱氣啊
會喉嚨痛

院友唔好放棄自己

有幾hea

我又要番工

做完一d都無酸痛
汗都無滴

嫌我唔夠肥咩

陰公豬 快啲搵個仔仔包就可以唔返工

gchi u

其實non office 工已經好幸福，可以行呢行去
快d去幫啊姐沖啡

自暴自棄
同爆炸巴鬥肥

頭大大辦事不力

因為佢想包我多啲

坐得多會有肚腩仔

以前睇IG,有個俾人包真係好富貴

勿ff

你點都贏我唔到

其實好似做私家鴨咁

富貴又未必幸福嘅

哈

哈哈哈

Smith又知係邊個？

同喂喂喂一樣
有人哈，咪一齊哈哈哈

珍 移動唔到

爾 你好衰㗎～～～～

坐城煲係邊

喺爆炸個心度 移動唔到

我打雜黎 精通掃地拖地洗廁所

佢今晚煮飯比禾食 唔知食唔食得

我屌你

我無份

唔係俾你屌㗎

我都係退出先

全能型櫻花

88

諗多左喇清

我都想識 哈

啲紅字好搶眼嚇死咗

哈都係

請唔請家務助理

好陰功呀你
要打多份工幫補家計
強烈譴責頭大大

如果我哋一個人住就請啊

全祼家務助理

我叫佢加多雙筷啦

櫻花想借啲意上人屋企

唔做電燈膽

88 咁你同哈食啦

我自己一個食

爾洗乜咁慘喎

哈哈哈
爆炸巴好慘

個個都蝦我

唔好笑佢啦陣間佢嬲豬

我好認真工作

你地d紅字嚇死我

我想嘔🤮🤮🤮

high嘢移動城堡，有無人帶我去

你確定？ 你會後悔

帶佢去喇

你確定要去？

有櫻花巴同我去，入邊都唔怕

嗰度好危險㗎帶你去我屋企啦

岩呀 叫sakura同你一齊去喇

成屋都係人

早餐食左個全餐，中午又食紅咖哩牛腩，點解我咁唔生性

但係我怕

減肥 肥仔都係潛力股

間房冇人咪得

JJ

真係咁恐佈
究竟電腦爆炸巴經歷左d咩

咸濕sakura

禾又減

可唔可以旁觀

慘過比popo扑

我驚遲d搞到麥包咁

唔好提

我中學都係一個肥仔

而家打完會好tired
係咪已經老佐

咁點減啊

做完腳會好想打J

麥包瘦咗會變林峰
Smith 我會等你㗎

講出呢會好d架
收埋收埋會變陰影架

戒甜野 食清d 舉鐵 cardio 早d訓 唔好咁大壓力

diu你，姐係而家唔要我啦

佢哋個個都知架喇好似係

放手 放開所有

唔好咁大壓力好重要

我認為收埋係爆炸巴個心
對所有人都會好啲

去借電腦

你部電腦真係爆炸左？

我依家就要得唔得想初哥哥個肚仔

可摸以借你個部

係⋯⋯存檔死清光

都話無地lor

想上你屋企借電腦

sor我無心笑你
係個諧音太似某句slogan

姑娘
我發現你有鋪爭仔嘅癮

壓力肥真係減唔到

我就係想表達個意思

冇呀我爭一定輸

唔係搞嘢呀我唔係咁隨便

點解我唔明既

扮哂野

我好純㗎問吓爆炸

唔好意思，俾櫻花子教壞左我

唔可以咁㗎你

死lor

下，我全po最清純架wo

多謝提供笑話一則

hi.....

Hi

咁多人hi我
受寵若京京

好笑

lm🤘🏻

yo

妓姐有冇筍盤介紹吓

pm樓主tg trytry

where to find

我都係新人呀
Halo

大家好，我係清純新人奈子

求樓主tg

sa

哦，你爆料~
我話比老師聽~

哈 篤灰?!

Sa？

利申：肥矮油毒撚

sa?

我係呀嬌

黑鮑

ku

哈哈大笑

ra

拉你番去調教

你....?

喊左

睇小me你會後悔

咩圖

如果你說

有咩料爆

今次到邊個開新po
差唔多

我開左啦

sakura

交番個波比你

毒撚先會做依d野

咁早就開掟
真係姐細心

佢已婚㗎啦
你放手啦

佢嫁左俾邊個？
我接受唔到

頭大大囉
唔好喊，你去移動城堡揾珍愛啦

結左婚都可以離婚

我鐘意偷情啊

壞男人

Hi 情夫

貴圈真亂

你老公幾時唔係度，想上你屋企啊

幾時兵變

人生贏家

我book左酒店啦

我又去⋯⋯

我做觀眾就夠喇.......

你係去捉姦呀

係咩兵仔邊有咁大權

佢地唔係好知自己咩角色

或者頭大大想唔認數呢

買左好多新玩具同你玩喔

我接受唔到麥包同王大陸一齊

邊個話我係麥包，我diu你
我話再肥落去變麥包

Smith 巴息怒
罰我上你屋企借電腦啦好唔好

booking 滿左
落 waiting list
有位會有專人通知你架啦

咁依家係咩

林峰

我係特別架，好難揾人比
你要慢慢探索先可以完整咁睇到我全部

可能係洪永城架，岩岩電視見到佢

想摸索吓你

洪永城我好可以

視線睇唔哂

黃大陸我都ok架

Tony 有一種成熟感但係好正

愛不疚難道更好

咁如果係肥佐既洪永城呢

滿滿的

咁就翠如同埋詩詠都唔要啦

你好似鐘意洗米華

可能櫻花都唔要

翠如嫁佐啦，一早唔要啊洪永城

係摧殘左既王大陸

櫻花男神

殘櫻花

我口味都幾廣泛 ，細至⋯大至鷲哥

無寶不落，無肉不歡

好彩唔係古明華

櫻花殘滿地傷

仲難過book位入劍橋
被彈鐘彈到心碎啦

我唔信你會畀人彈鐘仔囉

塵巴
禾呢幾日俾smith同頭大大瘋狂彈鐘呀

點解你講咗啲咩

殘花敗柳

我冇彈你呀

但鳩毛要

花落人斷腸

係唔介意執人二攤㗎

姑娘 你太濫啦

吓我好專一

專一sxxth巴

好似電腦巴咁專一哈？

爾好衰架

算啦都係俾佢彈

我未預備好啊，BB

笑到我移動唔到

搞到我想睇多次哈爾移動城堡

要同電腦一齊睇

個個都係白卡佬

幾時全部人一齊出黎睇

我係

你要約埋哈

個個都係 不用爭

約埋哈 你係咪都出先

一定出 我要幫你地影相

就咁話喇

幾時

電腦巴叫到，實出

想join.....

你想呢🥳

做得好

cum cum

淨係覆男神唔覆me

咦，柒咗添

哈爾po聚報名區：時間待定
1.電腦爆炸&哈
2.櫻花

⋯⋯⋯⋯⋯

咁佢唔去 你係咪都唔去

你估下

小毒毒猜不透男神的心

唔緊要㗎

呢個好笑

冇人報名

3.奈子

唔好喊啦

4.水瓶

我都可以幫一對新人影相

邊度有新人

喊緊呀

拍拍

我唔夾人情架

smith

6. 毛毛

冇仔仔安慰㗎啦

夠哂腳打麻雀

7.頭大 我幫手斟茶遞水

小二 花生唔該

幫我按下隻腳 plx

邊有寫按腳